[NBA一線]老老實實 每次上黎第一版見唔到有5個以上自己既POST就好唔舒服 是咪有咩問題😖

是咪有d咩問題😩
而家好驚😑

😑

😫

😢

未做fyp

😭

😟

Let go Hawks

🤘🏿😎

排第幾？

1958年拎過champ

垃圾

駁吾刀

邊隻冚家剷逐個reply負皮牙=.=

我，咁點？
得一個冠仲要n年前
孫悅都勁過鷹隊啦

原來有人唔撚抵得Hawks拎過champ

垃圾始終都係垃圾